poly soci伏科

Poly 科soci勁伏，個個lecturer 都係killer，又要迫人讀compulsory ,如果讀car既話千其咪reg。。

Apss 出左名on9。